喱條深水埗毅進仔係咪覺得自己好有型？

睇直播見到佢個孖潤腸睇見都唔開胃 覺得自己好型？ 小學生嗌交

劉馬車親生呀哥？

起底，快
唔係因為讀毅進而歧視你
只係因為你而歧視讀毅進

佢以為自己好TALK得
係咁講無停過

唔係幫佢洗底
但係個陳生係咪少少講野脅脅地?
對住佢地真係唔好脅

最後仲要想攞返個尾彩話記者都笑緊你

其實係笑緊你囉好無毅進仔

有冇熟人爆料
我想瘋狂打電話俾佢了解清楚

仲有隔離個警長

睇到好尷尬

我唔係毅進仔

呢個警長仲話非法集結 暴動 暴徒
是咪今晚已經定性左做暴動

笑